18歲絲打之初嚐禁果 (少甜)

條仔真係好拎型呀!!!!
好想撕開佢件背心，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻巨龍度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢龜頭內所有蜜汁全部奶乾淨!!!
連佢2粒蛋蛋邊既油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身將個閪坐落佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野坐落佢個巨龍度!!!
之後插完屎窿!!!!再坐落佢個口迫佢食返我D屎!!!
最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大我個肚!!!

諗下啫 唔係有人睇哂啊？

入黎 ＞ 睇紅字＞ 上一頁

習慣右就有事